突發，屯門白衣人士將一名黑衣強行拖行過馬路並 毆打

光復元朗真係唔係主線咩？而家比人日日背後 捅幾刀

推

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍

光復香港 時代革命

Push

727，見

又離惡怖襲擊

係真唔係

DLLM!! Push!!! 又係白衫呢一班仆街

幾時有話黑衫人一定係反送終？
Check下條友咩身份先啦

快啲救巴打

push

姐係市民比人打都無所謂？

有無人報警阿

市民比人打當然有所謂
如果係黑鬥黑 我無所謂

澳門wfc